拜仁嘅年代已經逝去

要不是利俾球own goa你
唔係真係輸得難睇
主場俾近期冇咩態嘅利炒

農夫聯賽

正常啦，到今時今日，拜仁最高轉會費紀錄係47.5m euro⋯

係41.5

佢今季如果後上奪到冠都算係咁

德甲本身唔金錢足球
同埋佢地又咁易免簽德甲啲勁人

德甲同法甲 16強一次過出晒局
今年英超球隊確實係

全隊都老野咁濟

對拜仁好失望

好撚仆街，成日等人臨完約喺冬季簽定人，免哂轉會費

利都打唔贏
當年蝗巴拜，或者蝗巴拜祖
拜已經死了
蝗做16朗之後立刻搵拖舟重建
拜就睇唔到未來

仲諗住淨係平買德甲人

出乜鳩山齊士 連史雲斯都踼唔掂 簡單到喊都傳唔到腳既時候班拜迷係咪喊左

最衰都係哥狗當年搞死拜仁

我想要返哥帥呀

廢老隊

拜都係返返德甲玩拜超啦,出去賽無咩意思

尼高高華教唔掂拜仁

明明佢先係拜仁/德國國家隊衰落既最大原因

當年佢教拜你地話佢咩

我拜區哥帥no. 1 fans

除左德甲 呢個價係出面啲聯賽買到啲咩

咁呢41.5都係去法甲買人
james 都好似加加埋埋40幾50m

我宣布荷甲晉身四大之一

當你睡到當年比人係咁叫世三既列叔仲係到
就知拜仁慕尼黑玩完

下年拆骨啦
四大

哥狗/肥安帶個陣既拜仁仲有能力衝歐冠
可惜比人黑撚左

就黎拜仁班友痾屎唔出都關哥狗事

簽埋晒班納特 泰簡達拿堆廢閪
軒加斯年代既機動踢法唔見晒
14年隊拜俾你老母教都衛冕
條撚屌可以輸到咁撚柒

堤亞高依家好勁

以前拜仁全盛果陣d球迷好撚囂
輸親都唔計

以前拜仁俾我嘅印象係快+好多套路 依家真係唔知踢咩

冇左洛貝利已經差好遠

上年已經完左啦

依樣真
細球賣出 依家收好撚多

嘩係喇叻喇
緊係啦 件件都係德甲免簽搶番黎
拜狗肉酸到

威左咁耐 衰一年就變地底泥
唔使重建咩

即刻留意下德甲邊隊有新星先
完約免簽就最好

連續三年比三隊西超踢走

嗰球唔own goal都應該入啦

我記得果陣好 on9
明明哥狗去之前果屆
帶住淨係識 tiki taka 既巴輸比控傳防反都勁既拜
結果令到拜仁由全能跌到淨返控傳

球迷唔評論
d高層真係好撚賤
俾唔到教練應有嘅尊重
用自己係德甲嘅影響力狂買其他德甲隊嘅主力
多次干預德國國家隊

碧根鮑根本係破壞德甲既元兇

無人接到雙R

佢又傷人又禁賽 班人又老

隊野廢就廢啦 係到頼哥帥
人都走左2年

成日貪平貪就手買哂d德甲仔
係德甲咪勁囉
出到去完全唔入流
今年連德甲都收收地皮

其他隊管理問題又賴落拜度